[低級趣味] on9齊來發功！！

患難見真情

冇掩雞龍 (There Is No Cover G Dragon)

我要食雞 唔要雞皮 啊啊啊啊啊啊

自拍神棍